[已得民意] 一旦社區爆發 , 醫護贏 政府輸

罷緊工嘅 上醫者 勿被道德綁架
勝利在望

社區爆發係遲早嘅事
醫護要撐住 要撐到政府跪係度求你

一旦爆發 就証明你地係正確 係為香港人罷工

真
不過另一方面社區爆發都要處理

要政府求你地先好處理
要班狗官 為自己行為負責